【突發】中國國防部：港府若有需要 解放軍隨時出動

香港「反送中」抗議活動自6月9日持續延燒至今，還發生圍堵中聯辦、元朗地鐵站濺血事件。對此，中國國防部發言人吳謙在今日（24）記者會上表示，若港政府有需求，解放軍隨時可以幫忙解決抗議活動。

中國國防部發言人吳謙表示，若香港政府有需要，解放軍隨時都可以派遣。（美聯社）

《香港自由新聞》報導，吳謙在今日中國國家安全白皮書記者會上表示，國防部正密切關注香港的發展，特別是21日示威者圍堵中聯辦、並汙損國徽，「這些行動挑戰北京政府權威和一國兩制底線，不能容忍」。

對於北京政府將如何解決香港抗議事件，吳謙表示在「駐軍法」第14條有明確規定，但他並未詳細說明。

根據該法，香港政府可以在必要時，向北京中央請求駐紮在當地的解放軍「維護公共秩序以及救災」，若港政府提出此項請求並且被中央批准，則解放軍部隊將要聽從在港駐軍指揮官的「任何命令」。

我急不及待想玩玩

搬石頭砸自己的腳

If we burn, you burn with us

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

係就快啦 唔好齋講唔做

想林鄭食埋死狗先走？

突咩發 連登仔恥笑左大半日啦

強烈要求立即出動解放軍

come on

唔出死全家

留精不留名

同流浮山刀客切磋緊

講就兇狠，做就碌撚

快！唔出死全家！

你班貪官轉得走晒香港d資產先講啦

快啦等左好耐

好！！到時就係同支那鬼子以死相搏既時侯，死而無憾！！！

好撚驚啊 點算

老解一出嚟即刻罷工罷課罷市

可以同藍絲/地產霸權攬炒
I do

快啲出
星期六/日元朗等你

等左好耐啦

出啦 好撚驚呀

快出

解放軍解放軍

白痴軍佬

左到個頭都咩埋
呢啲係低級紅定高級黑

好有需要！

這兒邊兒來兒 同兒志兒

快

外國準備介入保護僑胞

最近香港人試過好多新野，唔差在試埋解放軍

你敢出，我敢去

正呀喂, 你老細撤左資未丫!

快 唔好等

屌啦 美軍到都未嚟

哦 攬炒囉

我帶路

政府肯,商家佬都唔肯啦
多餘

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

藍絲文宣！

有需要 請出1動

請馬上一國一制 拒絕港獨

宜家啲黑警同老解有分別咩？come

你放老解我地即時集體變順民

快放

快！ 唔好得聽日

講咁耐肯出未啊
唔係覺得我地會驚下話

快！ 唔好等聽日

解放軍打救蒼生

屌，推個波比林鄭

汪汪，this way

完全唔需要驚佢出解放軍，根本冇野好輸
佢一出解放軍，香港唔止經濟即刻收皮，係連一國兩制，關係法等等都會收皮，
所以如果中共真係夠膽出解放軍，反而係證明香港對中共已經冇任何利用價值
我地唯一可以同中共港共交涉嘅籌碼就係香港嘅價值
香港如果冇價值，中共一早就屠城啦，
中共溫水煮蛙就係因為香港有價值之嘛，
所以要迫佢，一係佢就熄火，一係就一次過煮熟香港，同佢攬炒
睇下冇咗香港佢d一帶一路大灣區點玩，就算最後香港要窮到食樹皮都要拖埋中共落水
新香港人丫拿，普教中丫拿，國民教育丫拿.....搵我地著數搵得佢咁爽丫拿

唔出正契弟

大腳長傳

come come

Come and play with us

正呀 美國制裁 支共倒台 香港重生

全港人民熱烈歡迎解放軍殺到黎

This way, sir

攬炒吧香港經濟玩完,你都拎唔到香港啲錢

唔洗再推垃圾post
出就出 橫惦遲早收番
完

終於要黎了，最期待既畫面，香港保衛戰進入白熱化階段

幾時都係隨時出動啦吓

來了來了

嚟啦嚟啦屌柒你

快撚啲

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

硬係覺得香港班警察仲難搞過佢地

講得出做唔到 以後我冇面自稱中國人

好

出黎啦解放軍
想睇你表演摺被

出解放軍 香港人就唔洗留力咁打喇

試下囉
你估澳門呀

欢迎

快啦

快啦屌你老母 唔出死全家呀
口交部 我屌你老母呀

如何解決示威

恥笑下都好

打能死都唔能信，出解放軍香港即完，外資會放錢入國內A股？ 一國兩制立場死亡，台灣點統戰？習咪孌千古罪人？ 誰鼓動出解放軍就是想反習總，立即拘捕！

支持解放軍再次平定動亂

出啦出啦,預撚左攬炒

好撚驚老解啊屌你老母

你出親等睇玉石俱焚

死777死維尼

即刻啦等左好耐 最好全港一獲熟 忍左班港豬好耐

解放軍有咩特異功能要咁驚？開槍？水炮？叫香港警賊做都得啦

支持一國一制

屌爆14歲幼女個閪

支持一國一制

偷3000以下唔計刑事
超市商場任偷唔嬲

係就快 唔好等下個禮拜

見到啲廢中廢老打撚哂飛機話中共一早就應該咁做
我真係忍唔撚到笑

And if we burn, you burn with us.

請！
次次講完唔做！
搵次做左先講好唔好 ！
出啦！！！

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

快手啦

一出就支爆

出啦 大陸豬

Nothing to lose

到底出未

Do it!

一條紅塔山買起你啦 老解

出唔出都要死全家

真心 係就快

食屎啦
警黑搞唔到
又話有軍隊
你老闆洗完錢了咩
軍隊入城好丫
甘唔洗煩
直接罷工罷市罷課

齋講唔做

市民有需要，快少少得唔得

迫不及待

老黑出黎已經區域性戒嚴喇

快d黎搞18區摺被大賽

Do it ! Do it !

好呀 快手

真心 快撚d出啦 屌你老母

快 唔好等

快快快！

想加快嗎？

提示：

特別是21日示威者圍堵中聯辦、並汙損國徽，「這些行動挑戰北京政府權威和一國兩制底線，不能容忍」。

請解放軍入城

隔離po話強仔唔比出老解
國防部發言人是咪要暗算強仔

我心諗政府宜家會唔會覺得炒車將近

傻系，你自己揀㗎，come on

快啲出啦

唔係唔出呀嘛？

焦土

快啲啦，聽日就派解放軍得唔得，等唔切，大家攬炒

真係有需要， 出動番深圳，冇命令就唔好番黎

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

快撚D出啦
成日得把口

上岸深藍同各大中資財團
攬炒呀

出嚟啦
支解兵

快撚d 出, 好撚想睇

全部揸外國護照既出嚟，拎著外國國旗遊行。睇下老解點打外國公民

嚇鬼啊

你望下頭頂睇下見唔見到部F22

好驚會有人響中聯辦前燒中國旗

解散軍呀叫話

我最期待的畫面出現了
快點來。我都準備好抗爭到底

三毛黑色警報注意

快啦屌 唔出正契弟

唔計咀果把，亮劍未？

一国一制儿

驚你唔出咋 你唔出黎外國邊有料打你

等你好撚耐

講甘多做乜丫, 係就快啲出, 等大家都使再煩, 要走既可以疊埋心水盡快走.

政權除了要我們恐懼多，還要製造仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

來吧紙老虎

If we burn you burn with us

出動軍隊。民眾一旦抵抗，就是內戰，人民革命的機會。利比亞、烏克蘭的狀態。

利比亞、烏克蘭現在獨立了。

trump：有藉口制裁中國啦

Loop夠未 咁都開十幾個post

出啦

講左唔到正衰仔

快柒啲嚟！唔嚟正契弟

出動解放軍來港摺被？

快啦
買定被俾你接呀

出啦屌你老母

作出最壞打算，現在要做好文宣， 讓外國人民了解香港民眾過去發生的制度暴力不公不義等情況。

快啦dllm

好明顯攻打中聯辦搞到嬲豬

佢敢出 我敢擋
攬炒焦土